# Требования

1. Я хочу сделать заказ  в интернет-магазине электроники.
2. Я захожу на сайт и вижу список категорий.
3. Я могу выбрать нужную категорию.
4. Я вижу список карточек товаров категории: фотографию, наименование и цену.
5. Я могу выбрать товар.
6. Я вижу детальную карточку товара с фотографией, наименованием, описанием, характеристиками и ценой.
7. Я могу добавить товар в корзину.
8. Я вижу сколько сейчас товаров в корзине и общую сумму.
9. Я могу добавить еще товары в корзину.
10. Я могу перейти в корзину, удалить или изменить кол-во товара.
11. Я могу нажать на кнопку "Сделать заказ".
12. Я вижу сообщение "Ваш заказа принят".

